莫斯科轉機

下年一月會經莫斯科轉機去布達佩斯，當地時間下午5點降落，第二日早上11點再飛。

中間有十幾個鐘，所以我諗住出去睇下。有冇巴打都試過轉機出境？我應該點善用呢段時間同埋去邊到好？

而且應該catch尾班車(1am)翻機場瞓好，定搵間酒吧飲下野第二朝先頭班車翻去？

咁多時間梗係會入境住一晚，第二朝返都夠時間。

夜晚落紅場行下影相。

kreml 5pm皮已收
可去睇下夜景 不過而家好凍
red square, GUM
機鐵都有半粒鐘一班
可自己就時間

七個字，再轉地鐵多三，四個字到紅牆。

個通常好多人都喺地鐵蕩失路。

連埋轉線1粒鐘度
市中心就係kreml redsquare gum嗰堆野
周圍有幾個地鐵站

試過，又係等十幾個鐘，出左去紅牆玩，仲去左個墓園參觀，不過我係十幾個鐘daytime
Btw莫斯科已被蝗攻佔左

有咩俄羅斯菜嘅餐廳值得試下

行李通常都直寄去目的地，轉機唔駛攞